（求名）n年前係steam見過既game

呢隻game psp都有，係一堆毛毛蟲分開兩team,用各種武器輪流打對面既蟲，求名

Worm

百戰天蟲（Worms）

係呢個啦，唔該晒 可惜我買完left4dead2就唔夠錢買